肥絲大隻 癲狗廚子 你兩個不如結婚啦 唔好再係連登打情罵俏

快快手拉埋天窗 你地兩個咁有緣
一個就中年呀叔
一個就肥閪剩女

襯到絕

你又知未拉埋?

話唔定同一個人嚟

我有懷疑過 但應該唔係

清 你都好快手

佢地大家都好傲嬌

係嬌情

連登最佳情侶

姐係默認左？

可能佢地心入邊甜絲絲咁笑緊

肥絲大隻老母俾狗屌

會心微笑

係咪因爲無錯字 所以回覆 偷偷地留下負皮算

定係根本秒左

有一天當你發覺你愛上一個你討厭的人，這段感情才是最要命的！

根本就係tvb個d怨家變情侶

金句

連登嗌交床上鋤

佢兩個陣間肯定又入黎po千字文

我都覺

點解咁都上唔到熱門

到底要點先上到

因為無主角出現

自己探查？

主角永遠係最後先出場

扑緊野呀? 仲未入黎既?

狗x肥婆

薄梨悟度

成日係連登公開做愛

推

得一個負評

佢地推到置頂就唔會再嘈

2個咁鍾意鬥屌，開個po比佢地又唔入嚟

佢地唔好意思

仲未入黎

咪就係